(突發) Lihkg終於有ios更新

未

屌你老母未

屌你老母文盲 又終於又未

屌你老母死黑鮑

咩叫終於有更新未

( Show Blocked User - 黑鮑嬌 )

屌你老母

比edc屌到傻左？

樓主中文拎u？

屌 收膠喇

黑鮑你真狡猾，老是常出現。

屌你老母拎呢d野黎玩

好撚風趣呀屌你老咪

你係咪覺得自己好撚幽默
唔撚好笑呀屌你老母

自己上app store睇啦屌你老母，問問問，你殘廢嫁？又終於又未，返去重讀小學啦，屌你老母都on撚柒鳩

屌你老母玩鳩我

仲未有

唱左出黎

你老味